美帝復原啦，入啲航空股

入左BA DAL， 睇新聞航空公司準備應對夏季節日復工，睇來今個星期都會升，要重啟經濟

我都想入

隻BA坐佐個幾2個月啦。

買左UAL

正股驚閪

短線炒講真好難，我係想搵個平位入

DAL財務好似幾穩健 不過廢佬走左

你跟廢老？講真入係睇幾低入，你過一兩個月而家就係低位，係睇賺得多定少，廢老入你先跟機就太遲

一擺上連登討論
GG了

美股全線紅色，我呢兩隻綠色，你確定GG? 不過而家都跟市跌緊